一日一蘋果 港共遠離我

我無野講

我有權唔解鎖手機
我唔會簽

[size=5快啲課金支持蘋果呀
一個月三蚊唔係唔畀下化[/size=5]

蘋果一日唔公佈月費幾錢 都唔會訂閱住

快啲課金支持蘋果呀
一個月三蚊唔係唔畀下化

加到300 都會比

白粉
一份10 蚊
一個月就300 蚊

每月一手00282仲好啦

乞兒到你

已課

已課
我無野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇嘢講但大家都要睇